明星海鮮舫 > ClubONE

而加明星月租160萬
業主話加租至190萬

最後反而115萬租比ClubONE

推

真係好搞笑，成班唔係沙田嘅人懷念乜乜物物，又話黑箱作業點解寧願平啲租俾club one都唔租俾明星盛盛，又話童年回憶又盛，我屌你老母啦，根本沙田人嘅童年回憶係畫舫，唔係乜尻明星海鮮舫，作為一個每個月起碼食明星海鮮舫幾次嘅衡常食客(老母迫)，希望你班唔關事嘅人唔好再係度指指點點，睇死你地最多咪踩單車經過，食都無撚食過

早市:
早市真係終極垃圾，啲呀姐好似食撚左屎咁，問佢十句先應一句仲要呼呼喝喝，仲試過發脾氣連茶壺都掉撚埋落地。野食慢難食野食凍呢啲不在話下，最撚垃圾就係有次端午，我班親戚陷家話要黎海鮮舫班睇龍舟班飲茶，我成個月前已經book撚左，訂金都俾埋，book左端午12點正，點撚知個朝10點半，晨七就打電話黎，話如果呢個唔黎hold住張枱我就取消左你張枱，仆你個個臭街，我咋咋臨仆撚左落樓衝過去，去撚到先發覺原來佢根本大撚把位，原來係度尻縮將啲人塞晒係一層入面(明星海鮮舫有幾層，但成日因為度縮唔開多一層，將啲人夾硬塞晒係同一層方便管理)，搞到下低啲茶客on99係度等，原來上面根本大撚把位。

午市:
好少食，不作評論

下午茶:
班呀姐同早市個堆一樣，又要呼呼喝喝咁，但最撚垃圾唔係呢樣，係佢個餐牌，基本上早市午市已經將啲點心賣尻晒，乜柒都唔會剩低，你下午茶基本上剩係會叫到佢個張下午茶特價點心紙上面個啲垃圾(通常都係乜尻家鄉炒米，生菜雲吞，馬拉糕之類)。你想叫正價點心?sorry，有錢都無撚得你叫，唔好話啲咩生滾粥，仆你個臭街我連燒賣都試過賣晒，狗也不屌

晚市:
晚市係成個明星最撚正常，亦都係我最可以接受嘅部份，其實晚市特價個堆野食唔錯(片皮鴨，龍蝦+伊底之類)，但正價個堆餐牌不單止選擇少，仲要唔好食又貴，狗也不屌，所以我次次去食都係剩係食晚市特價個堆(但都有一個問題，就係晏會賣晒，所以6,7點一定要仆去食)，食物衛生仍然都係一般，見過幾次隔離枱有昆蟲腳，我就好在未試過，順帶一提，晚市係全日服務最好嘅時候

所以求下你地，唔好咁多廢話啦，黎左club one我未必會咁常去食，但起碼下次我老母叫我去食個時，我都食得順攤啲呀，同埋求下你班食都未撚食過，連畫舫都未聽過嘅人，唔好再話啲咩沙田童年乜乜物物啦，放過我啦

club one應該會全座大裝修，
呢d業主都會考慮埋，有人比錢幫你翻新座野。

座嘢老早就要大裝修la, 裝修費仲重皮

敦煌畫舫

認同, 間野飲茶真係好撚難食

唔係沙田人
沙田有兩隻咁既船?

正解, 加上, 知道你club one比錢大執, 下一次再傾租約時, 要加返去190萬有幾難

間野其實好難食

一隻

呢個真 一早應該執

明星海鮮舫好正架，年年母親節父親節果 d 日子，訓醒 walkin 落去都重有位，mola mola

住隔離，食過一次午市之後已經blacklist...寧願行多幾步入第一城

自從由敦煌轉明星我已經覺得佢不倫不類
無啦啦整個霓虹燈 banner
同原本個風格唔同哂
但 d 裝修同個庭院又 keep 住
食過唔係好多次
野食麻麻地
去石門京端果邊彩福/富臨好過

幾層樓高
以後一日可以搞幾場婚禮

新郎新娘可以走幾場

其實事主係邊個？